Live : 創科局證CU mask 造假後見記者

條友講到窒下窒下咁

當底褲用囉

佢今朝話佢做開機電 呢方面其實唔識

唔緊要 當佢比人呃
首先叫佢交人頭 交呃佢個個管理層出黎啦

5億元大騙局

咁個8億究竟點使
之前又話香港製造 一陣又越南造
想點

我反而想知既係知個八億係點洗
講到一隻成本唔洗一美元
咁我當8蚊港紙 800萬隻
都係等6400萬 差成10幾售用左去邊？

個間晶咩唔洗1美金成本好似只係加工?
應該仲有另外一間生產?

冇話八億

雖然台灣七國咁亂

但生產口罩還是井井有條的

8億政府自己講架喎

政府早前撥款研發「重用口罩」的8億元是實報實銷，並非全數交予今次研發口罩的香港紡織及成衣研發中心。

咁少事都要講幾十萬個大話左冚右冚
呢個政府內部發生緊咩事
係咪得低層公務員識做嘢

err,... 其實真係一條底褲布黎

諗黎人地點洗把撚咩
利益輸送既野 你估佢真係擺個心落去幫人咩